沈陣營第七十八期 － 股壇五絕，奇幻島北丐·中神通盈哥

有請最新加強版聖物，攞你命32000

徙置區大堂公告

沈門朝聖區，新入門必讀

大家繼續happy等大師兄回歸，新入黎既d j 圖唔該放得好d。

上一期post

沈陣營第七十七期 － 牛三轉熊一農曆新年大茶飯

\|/

\|/沈鳩頭

信大師，無窮人

Low more入左騰訊。
沈門上上下下，翹首以待嘅血流成河沈判日，終於等到了

咁快爆左一個po
師父 \|/

我好興奮呀！.jpg

時間無多，要跌好快啲跌！

熊軍會戰勝歸來

吉利 () 發盈喜，預期至去年底止年度純利錄得約100%增長，主因年內銷售收入大幅增加，即由於整體銷量大幅增加及產品組合改善所致。 2016年純利為51.1億元人民幣。(ic/u)~ 阿思達克財經新聞 網址:

2018-01-09 16:33:57

盈哥

有盈哥，無甩拖。

100%

唔怪得2017全年升第一

走咗去講reits

黃國英表示，今次短期升浪之中，自己的處理手法相對以往文靜。平衡組合的換股工作，在去年底已經完成，在突破初期又酌量追了貨，暫時看不出特別有值博率的機會，既然持貨量合理，便不變應萬變，無謂強迫自己太積極。

在不少人的心目中，急升之後一定會急跌，泡沫吹完就會爆，但其實拉牛上樹的走勢，同樣合情合理。美股及港樓過去幾年的長期升浪，主要便是以這種形態進行，港股照辦煮碗是很正常，而事實上慢牛走勢已經行了一整年有多。

上次港股急勁的調整，技術性原因是指數基金被迫減持強勢股，再觸發高槓桿衍生工具斬倉，這一點有一大段時間也不會再發生。擺在眼前的變數，不似有一個比較強而有力的利淡炸藥引，唯一是美股近來升勢加速，踏入業績期可能隨時來一個急調整，但以這一兩日經驗所見，只是個別公司自己跌，影響不了大市氣氛。

要以防萬一，又要保持參與這個派對，最簡單而有效的方法，是以合適注碼坐定定。如果要貪心提升槓桿出擊，一來防守力不足，二來亦會心情變得急躁，打亂自己的節奏。

在這個升浪中操作最難的一點，是不似一五年大時代一役，一早有泡沫爆破的準備，升浪緩慢健康進行，基本面向好，亦沒有太多人用高槓桿出擊，是不似有超級大爆破，惟有以拉牛上樹作為前設，再回應制訂策略。

豐盛金融資產管理董事 黃國英
（作者為註冊持牌人士）

想睇番黃國英之前專欄，可click入以下條Link

#黃國英 #港股 #拉牛上樹 #平衡組合換股 #未宜提升槓桿出擊 #不似有超級大爆破 #升浪緩慢健康 #基本面向好

英之見 - 基金經理黃國英Alex Wong

─ ─ ─ ─ ─ ─

「東網Money18」全新功能「板塊追蹤」，助你分析抓緊投資先機

「致富智庫」領悟理財/職場智慧，一Click改變一世

安裝「東網Money 18」APP

安裝「東網」APP

淡淡準備開船

夜期又唔係好差炸喎

師父都未敢沽

師父儲緊氣

弟子先行！今日比石頭kick親，聽日再嚟！

175有20$入唔入

全！倉！前！進！

2018目標唔敢set得高
買1211仲好

儲定左彈藥等

\|/師父

大家電腦用咩睇股呀？有無d咩做功課好用既software/app

牛牛

師兄宜家保本重要？ 靠邊站半個月 唔敢入市
師兄們呢個時候通常策略係咩？ 追又驚摸頂

自己決定啦，兩萬九左右上到黎，值搏率有幾多?
跟師傅啦

師傅連靠邊站既機會都唔俾我⋯⋯

320 gogogo

你想即市定純粹普通做吓功課先？

我每月都入貨，拉平均價冇壓力，不過冇得賺到盡

想開始跟下師兄玩法
我初入股場 睇緊本ta+ 揀股書
想做下功課睇基本面 估下值 麻煩你

即市其實都想要 我自己係碌aastock咋
可能功力淺 覺得個個app差唔多

明 升左成十日 望到個心好唔定

師父好中

正股用asstock
牛熊用富途手機版(唔夠十皮冇lv2，desktop版on99)

估唔到沈判要借助外部勢力老貓

老貓有機會fake news
佢話係叫人轉700
不過都係小心啲好

就係要定，忍到手先係高手，我就做唔到啦

屌條友出口術

黃國英表示，今次短期升浪之中，自己的處理手法相對以往文靜。平衡組合的換股工作，在去年底已經完成，在突破初期又酌量追了貨，暫時看不出特別有值博率的機會，既然持貨量合理，便不變應萬變，無謂強迫自己太積極。

在不少人的心目中，急升之後一定會急跌，泡沫吹完就會爆，但其實拉牛上樹的走勢，同樣合情合理。美股及港樓過去幾年的長期升浪，主要便是以這種形態進行，港股照辦煮碗是很正常，而事實上慢牛走勢已經行了一整年有多。

上次港股急勁的調整，技術性原因是指數基金被迫減持強勢股，再觸發高槓桿衍生工具斬倉，這一點有一大段時間也不會再發生。擺在眼前的變數，不似有一個比較強而有力的利淡炸藥引，唯一是美股近來升勢加速，踏入業績期可能隨時來一個急調整，但以這一兩日經驗所見，只是個別公司自己跌，影響不了大市氣氛。

要以防萬一，又要保持參與這個派對，最簡單而有效的方法，是以合適注碼坐定定。如果要貪心提升槓桿出擊，一來防守力不足，二來亦會心情變得急躁，打亂自己的節奏。

在這個升浪中操作最難的一點，是不似一五年大時代一役，一早有泡沫爆破的準備，升浪緩慢健康進行，基本面向好，亦沒有太多人用高槓桿出擊，是不似有超級大爆破，惟有以拉牛上樹作為前設，再回應制訂策略。

豐盛金融資產管理董事 黃國英
（作者為註冊持牌人士）

想睇番黃國英之前專欄，可click入以下條Link

#黃國英 #港股 #拉牛上樹 #平衡組合換股 #未宜提升槓桿出擊 #不似有超級大爆破 #升浪緩慢健康 #基本面向好

英之見 - 基金經理黃國英Alex Wong

─ ─ ─ ─ ─ ─

「東網Money18」全新功能「板塊追蹤」，助你分析抓緊投資先機

「致富智庫」領悟理財/職場智慧，一Click改變一世

安裝「東網Money 18」APP

安裝「東網」APP

英國王答咗你

都幾好

條友或者輸到傻咗，唔會有事啩?

老貓最新:

建議175人轉去700, 如果175跌到4蚊會轉入175

期

夜期又升返

嘩

姐係慢挾潮吹

沈判沒有了

慈愛的師父！
求你垂憐我們！

晚禱文

師父，在你的恩手挽拉中，
我們又度過了平安的一天。

一天的大市，
或炒作、或上落、
或大夾、或沈判，
我們都要向師父獻上衷心的贊美與感謝！

因你在這個時刻看淡，
使我們得以靠你卸下一切的好倉，
將大熊市歸回到你的施恩座前，
從你領受睇淡的豐盛、做淡的慈愛！
哈利路亞，贊美至高的師父！
奉沈門師兄禱告。

幅阻力圖像素

屌⋯

師父+老貓..........

聽日開市走左先算

港交內險玩家有福了

方唐鏡：打我丫笨.jpg

仆街啦 沈鳩頭想轉身?

天崩了

死啦，師父係咪部處轉身？

夜好似唔係好跌得落
老美市前又係升, 外圍都係

聽朝大陸出左CPI PPI先再算

師父

好耐無見

師父快d 踩死2628啦

利申：持有2628

2628真係大伏

金 MOLAMOLA

師父之前濕左聾子兄一大棍。你終於休養完，回軍營

師父最新區間移動大法去到邊咩位？

呢隻同支那移動一樣 我估有師父祝福都搞唔掂

多謝師父唱淡美股

佢幾個月前已經唱淡

師父唔係不嬲好憎700 咩？ 無啦啦叫人買佢...

咬撚死英國黃帝

Baba 夜期

老美

岩岩呢次落366就係佢係TVB講可搏

吉利瑞聲死路一條

夜期轟呀

夜

走鬼呀

呢家贏返4k幾咋 差好多先回到

火棒兄好耐冇見

勝利.jpg
勝利.jpg
勝利.jpg

baba -1%
今晚baba，明日qq

老貓條撚屌j 游b 咪算囉 做乜學人玩股票

仲未回本
恆指都升左4千點
我兩隻野加埋先升得2x%

沈判竟然由老貓發動

嫌棄崩潰冷漠sosad.jpg

Low more係沈鳩頭嘅運世靈童

輸多追難, 慢慢黎

唔洗upload已經有畫面...
女主持劉雅文

Low more話冇入700 wor

女主持黎講肥妹李穎琳都好正

難怪夜期彈番

v型反彈

好彩068走左...等佢一棍成晚

好厚批盪

Cls

屎忽痕做淡都唔會貪大棍啦, hit and run執煙頭

hit & run深得師傅真傳呀最子兄

唔係話你，我cls 係話老貓姐

慈愛的師父！
求你垂憐我們！
我們同聲晚禱

我們的師父，
願你的熊受顯揚，
願你的淡來臨，
願你的沽意 同船就齊心，
如同在沈判。

想問下琴日文錦最後講美金升要小心係點解
想增長知識

好狗啊 係咁升冇位入貨呀
另類沈判

其實都係到鳩up左十幾個po
正式拜師加入沈門 \|/
希望成為外門弟子 \|/

嗱！呢d 先係ga ma！
今日話入門嗰位師弟麻煩檢討下！

Btw，我要屌十次

要J上網大把，屌就....

佢有冇講點解
常講既原因其中係強美元會吸引資金回流美國, 新興市場資金流走

美股真係癲

南泡北泡，板門店和談。
支共街坊軍軍佬房峰輝下台。

師父又有新野J

啱啱網上研究左陣
有個講法係
港元掛左鈎
美金升港元升
貴左自然少d 資金流入

其實econ 都係亂咁嗡
話美元強吸水又得
話美元弱吸水又幾合邏輯
都係知下算

到最後都係大戶師父話事

屋企人用左三百幾買公屋，其實是否正確???

樓王，你點睇 ...

我覺得有能力供買左唔會太差
加息可能辛苦d 但唔會好似97咁落掛
投資角度唔知啦
但有家庭嘅話
香港人一般都覺得有間屋仔踏實d 嘅

保守D 農曆年前26000

我覺得揀公屋好傻 比多少少已經可以揀居屋

話咁快今年師父又奶左一千點

呂布真係好熱心掌師傅

係一萬點上落市

唔傻嘅，佢買黎自己住根本無得咁計個人意見

瞓前上香
師父同船 財源不斷
師父祝福 夜夜笙曲

\|/

屌富途係咪仲係得正股交易
冇期指期權倍個d玩

師父今朝話2000點上落市
應該係保守啲咁講少左個0姐

有上無落

如果可以選擇，綠表/自由市場買唔好，向房署買、租就好

不過買家有自己背景，難一概而論

用房署綠置居買，係送比你咁滯，象徵式收多少，建築成本都未夠

一個公屋單位今日建築費大約90萬未計地價，收幾十萬咁當然制得過，租就唔使講，維修管理費都唔止

如果以市價買，唔好處係呢類屋防守力差，跌市係無人問津，除非蝕本大減價，喺地鐵站隔離都冇用

二係居住環境，我唔係歧視公屋，我都係公屋仔出身，不過以事論事，公屋無論環境、鄰居質素比獨立屋苑居屋/私樓差嘅

比正價買次貨，尤其係自用，唔化算，買家如可以揀其實買獨立屋苑居屋較好

沈振盈：高位入市已欠值博率 (00:15)

【東網專訊】訊匯證券行政總裁沈振盈在東方產經「大師教路」專欄表示，大市連續上升十一日，周二恒指收報31,011點，升111點。指數走勢確實強，但要留意期指高低水的變化，近日在升市過程中經常性低水，這是一個值得留意的信號。

現時市場已進入了極度樂觀的階段，好消息固然大炒，中性消息照炒，甚至乎本身是壞消息，也被演繹為好消息而亂炒一通，這已是典型的牛市末段。大市正在放煙花，高追已無值博率，近期新股表現普遍不俗，倒不如抽下新股算數。

周二起招股的華新手袋國際(02683)，全球發售集資最多1.38億元，發售價介乎1至1.38元。集團本身是其中一家全球領先的非皮革手袋原始設備製造商(OEM)及柬埔寨領先非皮革手袋OEM，生產設施位於柬埔寨實居省及中國東莞。

在柬埔寨生產，令集團具一定的競爭優勢，皆因從當地出口的手袋，在美國、加拿大、歐盟成員國及日本均享有優惠關稅待遇，加上柬埔寨的勞工成本較中國相對地低，有助提升集團的價格競爭力。

產品主要為零售市場中的大眾市場及中價產品，以PVC、PU及多種紡織材料等物料製成的非皮革手袋。終端客戶主要為總部設在美國、加拿大、西班牙、瑞典及日本的知名跨國時尚品牌。按銷售收益計，集團是全球第五大、柬埔寨最大及中國第二大的非皮革手袋OEM，而2016年的全球、柬埔寨及中國市場份額分別為0.4%、68.3%及0.5%。

訊匯證券行政總裁 沈振盈(作者為註冊持牌人士)

師父吹奏新股喎 係咪想沈門中伏?

黃國英：港股升浪緩慢上行 (00:02)

【東網專訊】豐盛金融資產管理董事黃國英在東方產經「對沖國度」專欄表示，今次短期升浪之中，自己的處理手法相對以往文靜。平衡組合的換股工作，在去年底已經完成，在突破初期又酌量追了貨，暫時看不出特別有值博率的機會，既然持貨量合理，便不變應萬變，無謂強迫自己太積極。

在不少人的心目中，急升之後一定會急跌，泡沫吹完就會爆，但其實拉牛上樹的走勢，同樣合情合理。美股及港樓過去幾年的長期升浪，主要便是以這種形態進行，港股照辦煮碗是很正常，而事實上慢牛走勢已經行了一整年有多。

上次港股急勁的調整，技術性原因是指數基金被迫減持強勢股，再觸發高槓桿衍生工具斬倉，這一點有一大段時間也不會再發生。擺在眼前的變數，不似有一個比較強而有力的利淡炸藥引，唯一是美股近來升勢加速，踏入業績期可能隨時來一個急調整，但以這一兩日經驗所見，只是個別公司自己跌，影響不了大市氣氛。

要以防萬一，又要保持參與這個派對，最簡單而有效的方法，是以合適注碼坐定定。如果要貪心提升槓桿出擊，一來防守力不足，二來亦會心情變得急躁，打亂自己的節奏。

在這個升浪中操作最難的一點，是不似2015年大時代一役，一早有泡沫爆破的準備，升浪緩慢健康進行，基本面向好，亦沒有太多人用高槓桿出擊，是不似有超級大爆破，惟有以拉牛上樹作為前設，再回應制訂策略。

豐盛金融資產管理董事 黃國英(作者為註冊持牌人士)

廣發証券去年淨利潤60億人幣 (18:26)

【東網專訊】廣發証券(01776)公布，2017年12月營業收入18億元人民幣(下同)，錄得淨利潤9.37億元。總結2017年，全年營業收入約136億元，錄得淨利潤60億元。

股東減持股權一覽 (18:13)

【東網專訊】聯交所股權變動資料顯示，新秀麗(01910)於2018年1月6日被KORBAS TOM減持25萬股，最新持股數目159萬股。

遠洋集團(03377)於2018年1月8日被李洪波減持180萬股，最新持股數目536萬股。

金斯瑞生物科技(01548)於2018年1月3日被王燁減持84萬股，最新持股數目約10.15億股。

鐵貨(01029)於2018年1月4日及5日被蔡穂新合共減持738萬股，最新持股數目約14.96億股。

創科實業(00669)於2018年1月3日被富達減持67萬股，最新持股數目9,136萬股。

股東增持股權一覽 (18:11)

【東網專訊】聯交所股權變動資料顯示，卓悅控股(00653)於2018年1月8日獲葉俊亨增持200萬股，最新持股數目約15.4億股。

中海石油化學(03983)於2018年1月8日獲澳洲聯邦銀行增持1,199萬股，最新持股數目約2.76億股。

中遠海能(01138)於2018年1月4日獲保誠增持380萬股，最新持股數目約1.32億股。

三寶科技(01708)於2018年1月4日獲中航信托股份有限公司增持264萬股，最新持股數目1,627萬股。

呷哺呷哺(00520)於2018年1月4日被摩根士丹利增持658萬股，最新持股數目6,737萬股。

膳源控股(01632)於2018年1月8日獲林均恆增持99萬股，最新持股數目1,014萬股。

龍光地產(03380)於2018年1月8日獲Junxi Investments Ltd增持20萬股，最新持股數目約34億股。
─ ─ ─ ─ ─ ─

師父早晨

打開apps，除咗VIX恐慌指數期貨，好多日都係綠色嘅

師父話呢啲叫做暴風雨前既前夕！

回唔到本

剩係想有得開學前食餐靚啲 \|/

師父早晨\|/

聯想料美國稅改為首3季遞延稅項資產帶來4億美元扣減

聯想集團公布，因應美國近期頒佈的稅務改革條例，預期會在集團截至上月底止9個月的未經審核業績中，為遞延稅項資產作出約4億美元的一次過扣減。
公司表示，有關扣減屬於非現金性質，並不預期會對運營或現金流狀況構成任何重大影響。
聯想又表示，法案將削減美國企業所得稅法定稅率，董事會相信有關削減長期會對公司美國業務的未來收益產生正面影響。

992

師傅燈到美國都經濟好轉

相信未來有人會研究振盈效應多過丁蟹效應

QQ AO 444

992受惠美國稅改

31009 出發

吸血鬼被沈判了

請沈判

700, 175 molamola

吸血鬼只值20蚊

口交所重有既

今次唔駛5分鐘已經跌完,開始又升了

淨係沈判吸血鬼 師父係咪擺明對著幹

沈緊我隻

700 都開始了

老貓鳩UP完咩都死哂

今日仲有得爆升你先驚

來吧 cfu 沈判吧
徒兒準備好了

現在全都玩完了.JPG

師父又中
師父好野

molamola 師父我知錯啦，我唔玩啦，比返啲錢我好嘛

玖紙都係突破唔到, 又比人打番落黎

快沈判

老貓主力沉船區
手機設備股2382快穿100

睇定啲先，師父今日五行睇淡

盈哥終於都顯靈喇

好似日日一開波都震一震你, 你估唔到佢邊日會唔上番, 黎個直插無水花

一樣劇本 跌唔落

唔洗估唔洗騰, 盈哥係大廳

今日跌完架啦,入貨啦

盈哥\丨/

盈哥唔好玩燈掣喇

師父係咪開緊逃生門俾我地呀

師父: 間條西裝俾人租, 等等先

股壇核武

不如夾錢租個套西裝比師父着返幾日?

悶局，瞓覺睇Julia好過

5仔

好不安

金仔核武掣<侵侵核武掣<師父燈掣

做特價

大師有乜推介？

內房俾師父搞到痴左，我好想入又唔敢

\|/ 師傅唔好搞9我啦

一陣11點奇妙又有師傅

【股壇串到盡】跌市並不可怕（沈大師）（第154期）
2017-12-11 19:30:06

港股連番下跌，兩個多星期，就從高位跌逾1800點。其實以指數而論，唔算跌得多，只是大家習慣了大漲小回的慣性，稍為出現大一點的跌幅，就感覺不安。或者市場的不安，源於個別個股跌得多。一些早前強勢的股份，近兩周不斷向下突破，支持位逐一失守。更過份者，就是講好咗「只會升不會跌」的股王騰訊（），竟然會咁樣跌法，簡直是辜負了一系「騰粉」對其的愛戴。
跌市個個都要搵元兇，揾解釋，以下的對答，或許會幫到大家找出答案。
問：點解個市跌咁多？
答：其實升得多就自然會跌㗎啦，使乜要解釋呢！
問：但跌還跌，冇理由要跌咁多㗎！
答：升得越過份，自然就跌得更加過份㗎啦！
問：但係……大家不是講好咗這是慢牛的嗎？
答：是的，慢牛就是慢慢來也，即係話，個市也可以跌完至慢慢來升。
問：不是說好，只要沈大師睇淡，那就一定升的嗎？
答：是的，但十次睇淡，始終會中一次的。今次咁啱就是中的一鋪。
問：唔係喎，依家個個都話，港股係資金市，有北水就冇衰的！點解北水會買唔起個市㗎…………
疑問一籮籮，明明個市只有好消息，完全沒有壞消息，要怪的就只能怪個市無端端「大跌」。若不是沈大師繼續唱淡，可能個市跌得更加犀利。
問：市場真的沒有壞消息嗎？拆息係咁升，美國又縮表及加息！
答：這是大家早已知道的事情，一路話縮表、加息，美股不是不斷創新高嗎？
問：大陸拆息係咁升，A股係咁跌，不是跌市的理由嗎？
答：A股有國家隊頂住，就算A股冇得炒，資金會調來炒港股的。
問：港股已升了好多喎，估值好高，特別係啲科技股，真係位高勢危喎！
答：呢啲係新經濟，你哋被舊經濟框框困住嘅人，係完全唔會明白的。
問：嘅然個市沒有大跌的理由，咁點解會跌成咁？
答：就係要畀個機會大家低位入市囉！
以上的問與答，基本上就是市場大部分投資者的想法。無論你是好友定淡友，皆有支持自己方向的論點。理據是否合理並不重要，最重要就係，只要方向啱邊，歪理都可以成為真理。
市場總有升有跌，世界並沒有只升不跌的市場。跌市並不可怕，只要你做好風險管理。但要有效地控制風險，就一定要懂得控制注碼，適當的時候要控制貪念。只要自己能戒貪、戒衝動，面對逆市之時，能冷靜地去作部署，最終也能反敗為勝的。
「行為金融學派」一直主張，市場大部分時間的升與跌，都是受投資者的非理性行為所影響。升固然是，跌也是一樣。非理性的市場情緒，令人容易作出錯誤的決定，因而將自己推向牛角尖。此其時也，唯一的「水泡」就是冷靜及減注，然後才伺機行動。跌市並不可怕，勝負關鍵在於心態。

沈鳩頭，燈就燈啦。學人玩幽默自嘲

聯想控股（）公布，旗下聯想集團（）就近期頒佈的美國稅務改革條例，減稅及就業法案(Tax Cuts andJobs Act)，對重新計量美國遞延稅項資產可能產生的影響而作出公布，基於聯想集團目前所得信息，預期聯想集團及其子公司截至2017年12月31日止九個月的未經審核業績中就遞延稅項資產作出金額約4億美元的一次性扣減。

聯想控股指，基於其目前所得資料及對公司根據國際財務報告準則編制的未經審計綜合管理帳目作出之初步審閱及評估，上述聯想集團財務表現影響將導致截至2017年12月31日聯想集團貢獻公司權益持有人應佔利潤的金額減少約7.6億元人民幣。儘管公司及其附屬公司截至2017年12月31日之年度業績將受上述聯想集團財務表現影響，董事會認為公司其他業務板塊整體業績保持穩定，公司整體的財務狀況維持良好穩健。

真係有神秘力量追擊師父，不得不信

311

師傅幾時搞棟篤笑

當我冇講過.jpg

上証又爆15點

無厘頭被沈判

肥佬77台

推薦恆指熊仔餅

面色紅潤, 師父勢頭唔錯

我d熊仔呀

冇間條！掂！

師父話市場唔理利淡因素，債息扯高對股市有影響，美國經濟數據扭曲咗，實體經濟其實唔好

本地地產股被審判

滙豐牛呢？佢推介埋？

死仆街，冚家拎，笑口噬噬，烚熟狗頭咁款，正鳩頭七頭皮

lee 期唔玩一次過沈判，分板塊黎沈

65227:收回價@31688

我都想講佢做咩笑得咁開心

大師兄 好掛住你呀。別來無恙嗎？

大師兄

有六百點水位！ Thx 師父

跟隨大師兄衝上去

依家最似派貨最似係港交所，一邊發好消息拉高，大行全唱好, 2382一路落派，唔會彈返上嚟

大師兄早晨

2382下星期拆細會唔會派得仲勁

師父話大戶夾高派貨，炒咗幾十年咩嘢冇見過

還可以

師父推薦，第一個阻力位31200，第2個阻力位31400,破咗第一個避一避，等破第2個再做淡

上番黎

夾左差唔多成萬點

我緊係信師父，唔通學佢接火棒呀

大膽

師父一口氣兩個阻力位。使唔使一次過刻上本門聖物阻力圖上面？

沈判未

精神分裂?!

係嘅大師兄

瀨左成萬點
沈鳩頭

沽euro 10469

嗰3、2百點唔寫住，等佢白紙黑字，大家都知師父show多，隨口噏當秘笈

我靠邊站左好耐啦

真係要扑中一鑊為止

心連心

師父話5對比起其他大藍籌，佢自己對5睇83，最叻85，係炒1、2日，匯豐好衰，一棍大陽燭之後要落2、3日

第一妖股肛交所好有力水

追隨大師兄腳步

佢老味qq反攻啦，邊個放咗

師父連續出阻力位，小弟禮貌上都要買番少少恆指牛，以示作為沈門子弟對師父既尊重

方唐鏡：彈出彈入打我丫笨. Jpg

肥佬一出黎即刻彈幾十點

女主持問師父會唔會輸700餐飯，佢話機會率0.001%，唔係話冇，依家夾緊上唔好做淡住，等機會，佢一定睇落

多謝肥佬

師父頭先好尷尬，嗱嗱聲轉移話題，呢個女主持搵人刮佢出嚟，先X後X

又扯幾十點上

係嘅即刻就地正法

又夾師傳312袋袋

佢老母尐街貨禁撚住我隻牛升

垃圾黎講師傅都係第一

師父一俾阻力位就

319阻力位

師父話大市成交金額都係千零億，但股價唔配合高咗，其他嘅好多吹嘅，388當炒消息炒股好啦

吸血鬼做咩

大撚膽.jpg

嘩一買又十幾格含牛

跌呀屌你老母，跌呀

312破

師傅黑哂臉

師傅叉足電了返黎了

314 gogogo

me too 有幾千＄ 多謝師父

買慢少少都食唔到糊，多謝沈門上下全力跟蹤師父每一秒的指示

收到大師兄

師傅真係準到仆街

先就地正法31688！

師父話油股有貨食糊先喎

早2日叫C9唔好追中石油，唔係肥佬條友，5.4入咗啦

上呀

綠燈落機巧kai 針

師傅好波

真喺好癲

師父:航空股無厘頭上咗去，好消息咪見頂，有走好走啦

多謝師父!!! 今年新年可以買蛋卷食

多謝樓王即時文字直播

1分鐘條棍打上近一百點都幾癲

師父不是流四

痴線內房領升，落棺條友破咗燈

師父咁都捕捉到

65227即跌25%

30000點了，連登仔都在歡呼賺錢了
30500，沈大師又俾人夾多口，我聽到身邊朋友話賺到肥肥了
30800，阻力位又破，市埋一片歡欣，我仍在找尋回家的路
31200，沈門post人人賺到笑了，我才剛踏上回家的路

35000，連登仔已晉身富豪，我：「終於回本了！」

唔怕話俾大家知早幾日喺plus500開左訂單諗著開市就入張恆指
點知高開俾人夾左150點俾人斬埋倉

師傅好撚勁，阻力位打到上去變g持位

你子兄

屌你老母嗰口唔俾人夾既話我回一半本了

qq444變埋g持

師父好撚勁，唔拜唔得

點解我永遠都係中伏嗰個

睇黎你要性交轉運

師父輸到慶，除衫

佢唔係諗住換間條嘛

巴打我留意左你好耐，其實你都幾搞笑

國壽要下個round先到佢 女主持又玩嘢問師父

悶左成朝
無啦啦一下升上去

女主持啜啜進迫大撚膽

啲熊

我都仲未回到

師父: 我預期內房銷售量嚟緊會跌

屌，師父做乜唔狠心D做淡2628

C9有呢隻貨，過年前上到去咪和和果果走，穿3.5樓下要走

823有C9問71蚊入，點攪，師父話有微利走咗佢，呢隻嘢都賣晒啲嘢，邊度仲有前景?

同我x咗條八婆佢大撚膽

qq mola mola
明天沈判了

ok , 先父我明白了

世界末日撚嚟嘅，信師父準備炒午餐肉

隻抽

fatfat

希望今日1776條10日均線可以踩住50日均線上收

等午間，師父趕返中環兼食飯，可能開市後先有

平保跌緊喎

朝早開完個會個世界變左咁

冇啦 700又唔升，1137又唔升
我早幾日又俾人夾左150點

一手公仔麵揸到世界未日

又好彩，信我鳩估跟買嘅兄弟唔使輸錢先，噚日我有少少擔心㗎，船員多壓力大，如果我自己一個睇都唔睇去咗瞓覺

多謝cfu 信心返晒嚟

爆衫，show肌肉

即係師傅睇好？

樓王放鬆啲!要你操手了

一條黑路走到底
地獄無盡頭都照行落去

我都中左伏

多謝師父

樓王放鬆啲!要你操心了

就快大佬

中！又中！
多謝樓王

打個飛機冷靜吓先

見Carol個樣好似靚左，可能參透實戰理論贏大鑊

盈哥發力，非同少可!!!

你子兄，性交轉運啦。

條女太串咀，敢串鳩師傅，等我黎將佢就地正法

一日幾次都未

我有80000股喺倉底，諗著儲夠十萬股就扑暈自己

同好

無野嘅，師傅奶成萬點都未死，下次睇定先好入啦

唔奶野點會係真漢子，加油，睇好你!

琴日買左港交call
多謝cfu

我有預感qq 聽日會插喎

熊友沈判日

衰自己心急

師父同船、錢數唔完呀

無野嘅，今日五行睇升嘅，師傅交足電費無問題，記得今日要抽貨走啦

之前怕牛仔打靶入左7200, 長坐等到打大佬

二師兄fatfat 我哋沈門期王唔係公海老千，一出手就中，唔使咩嘢引牛鬼劃符嘅

中呀，個隻柒頭去碧屋數浪啦

午後夾多300！

止左啦
等沈判先入算
呢幾日玩下paper trade 算

雖然有師父加持
但係吸血鬼今日係衰咩

回氣姐，日日都升你先驚呀

認真。似

師父話佢炒咗幾十年，咩嘢派貨未見過，我奇怪超智能控股嗰鑊點會中大伏嘅 ?

朱子兄已經進入左師父嘅思維神域。
明日永遠都會跌，明日複明日

價值投資係睇超長線 幾億光年後

千幾蚊，夠食西餐洋葷啦

一升就驚

依家買QQ牛買唔買得過？

即係開始變「老股民」

老股民怕升，新股民怕跌 多數人係咁包括我，冇錯嘅

藝術，隨心買賣可能仲好過深思熟慮

好高境界

吸血鬼唔覺唔覺，已經升到70幾蚊啦！

仲未有午間教路

我估佢慢升打爆個大佬32000
再黎多支大技爆上先會向落
利申 9UP

慢慢黎，財不入急門，加油

平倉！今個trade左兩次，總共賺左5萬蚊！有錢叫雞了！

貼埋倉
出面啲神棍點同你鬥

佢食X多過你食米 (X自己填)

叫十隻俄羅斯妹中出放題都得啦

你係Kitkat仔改咗名?

iPad 分身
電話充緊電未起身拎

佢話佢見過啫！都冇話佢避得開！肯定師傅全部賴晒嘢！

原來咁，我哋隻倉底貨又創新高

唔好講咁多
以前就27 330 494 992
宜家就快到700 175 2382 2018 2318

有道理喎

求X (答案要食物)

我跟埋

今日我都執幾K 食到加大麥記了

正常人唔會食嘅野得唔得?

狼行千里食肉，師傅賴千點食屎！

沉門弟子

今日應該十二日連升
如果仲破頂（32000）
應該無人PUT ,到時沉判近了

嗚呀, 兩年前5仔蟹貨都返到家鄉

琴日收市ao 企唔穩，今日又見紅

明天開市qq熊, 即日走都有得諗

咩雞要五皮

妹下妹下又兩佰

阿爺又縮陽喇, 走鬼呀

又黎j圖托市

師父又然

淡倉已開等夾死

上證

仆街⋯

阿爺

qq 個迫力壞左

一日二千差唔多啦！

FYI！

師父講嘅，not me

1137

匯控大升
但領賤大跌

64994 正西牛
升又升唔足，跌又跌突

唔知師父去開邊間?

咁qq一定係由200派貨派到440

高盛麥銀就咪搞喇

939@7.71

洗唔洗回得咁快呀!

爺西冇底咁款

支爆

喘定返???

見過哂，但全部瀨哂

俄妹

正呀喂

二師兄三張圖好邪惡。要save低

2689都唔知呃貨定真跌

又回返落去

細注諗住買間手續費平d ma

跌小小，師父此刻心情：

師父今朝講5仔83蚊，最叻85頂盡，依家我信90

不過中過佢一掌 ，唔買

唔閪買X2

好在落得切盤走

跌左200點都有

熊軍會戰勝歸來
勝利.jpg
勝利.jpg
勝利.jpg

可唔可以問下咁多位師兄用邊間多

ON9 跌到冇BRAKE

今日啲熊又屍橫遍野，陰功豬

會唔會回馬槍殺牛

應該會
唉屌，啱啱趕緊份野，1點冇開app，宜家乜都冇了

耀才、致富、匯豐⋯

富屠牛牛

我用中銀

造左頂
出貨

好似好明顯

今日輸20k
用15日贏返嚟嘅一日輸晒

how

師父，徒兒知錯啦

QQ跌到沒break....

第一次用put 唔用熊
原來真係坐得舒服好多

玩熊兩格無食，跌又冇止蝕最後打咗靶

止賺止蝕的重要性

吸血鬼大性交下跌
師父我知錯啦

熊仔望小一秒都驚

uptrend 玩熊唔玩put

知錯了

有雞，就有二師兄

小心，睇到師父去左柴房搵棍

點建個市咁撚柒

牛已走，賺少19格

有得賺就算

qq day low

qq 終於等到呢棍

痴鳩線爺西呢D係咩野行情

引熊

中 又中 反手又中

試多次31300，冇新高要小心，今日午市前好有熊味

中

逢高加沽又贏

高位十字星 玩完了

你名

阿爺彈返上去

沈振盈

訊匯證券行政總裁

【大師午間教路】暫不宜做淡！
01月10日(三) 12:18

東網電視

沈振盈: 勿追買急升藍籌 忍手為上

訊匯證券行政總裁沈振盈表示，周三大市似想再上衝，不宜心急入場做淡，待大市升至31,400點至31,600點才可試沽；亦不建議現階段追買升得多之重磅藍籌如港交所(00388)及騰訊控股(00700)。

他又稱，如果「真係要買」，可留意落後之內銀板塊，但籲各位最好忍手為上。

好腰好腎好男人！

呢個世界已經無野可以阻到港女插了

點解落後？-->因為師傅祝福-->點解祝福？-->因為落後-->點解落後？-->因為師傅祝福-->點解祝福？-->因為落後-->點解落後？-->因為師傅祝福-->點解祝福？-->因為落後-->⋯⋯

無限輪迴

上證搞到師父開心得一個鐘

肥佬上船先兆

真係好小學雞

忍手 !
小心 !

Can you see 1137 fly high in the sky

上証上番DH咁濟

橫山兄同師父同船
佢最近殺氣重, 會唔會幫到師父

今日波幅太急, 冇坐定定賺唔到太多
頭先走唔切好在有力回

睇個款會上番312收市

低位抽番150點都有,鳩頭好波

師父係咪有講過下314阻力

午間：314-316

【實戰理論】美匯造底 醖釀回升（沈振盈）（JAN 10）

大市連升11日，恆指升至31000之上。來到此水平，市場的情緒及氣氛已越來越樂觀，越來越亢奮。但筆者的看法反而更有保留，更加保守。從技術層面看，恆指距離歷史高位31958點已越來越近，就算後市真的要上升，在此關口前出現較大幅回吐的機會極大。另一方面，外圍市場的走勢，特別是匯市及商品市場，似乎正在醖釀著變化，這亦會令資金流向有所改變。

美匯在2017年從年頭跌到年尾，就算美國加息及縮表，也未能有所剌激。而踏入2018年，美匯指數表面走勢仍疲弱，處於低位徘徊，但在一面倒被唱淡的情況下，卻有營造浪底的跡象。由於油價及工資持續上升，估計今年的通脹會回來，美國加息的步伐應該較市場預期為急，美元絕對有條件在今年出現升浪。若美元展升浪，對美股將構成一定的壓力。所以，短期要留意着美匯指數的走勢，若進一步走強，美股回調壓力將會加大。

至於港股，過去一週期指已轉低水，而未平倉合約亦出現了變化，相信過多一兩天大戶的倉底會調較好，下週市況會大幅波動。暫時估計，大市有兩個較大的阻力位，分別為31200及31600點。

沈振盈

咁隻牛仔再養下先

今個月內破07高位不是夢

不過得擔心午市成個亞洲區一齊跌係唔知乜事

總之就小心啦，輕倉呀！

樓王，師父已經白字黑字寫出嚟。係咪要刻上本門聖物阻力圖上面？

31200可能收市就打爆左

三幻二其實都無懸念...打完大佬之後大家覺得個party仲可以玩幾耐？

其實我對32000有保留，破完32000之後點延續落去當然破唔破要等個市決定啦

一棍落返26000

我走曬貨啦，怕咗師傅個五行

一月行完就落到三月，我係咁睇

Party只會越嚟越興奮，越嚟越有激情，要好好享受！

似係新年前後先黎料?

大戶建倉要時間，半個月橫盤或者窄幅上落就要小心

信師父，係8500點呀

樓王話基本因素不變的話，去到世界盃前。世界盃六月踢。即係一月到五月尾。

所以32000要留返6月，激情四射！

388縮番晒

師父唔出三點九？

今日幅圖好肉酸姐

數緊錢 唔得閒

唔知想點

競價又拉幾十點

淡城已成

聽日買！有冇心水

沈判在明天

下周沈判！恆指周線收十字星，形成黃昏之星
一切鳩up咪信

今個星期都未完就咁快

已入兩萬蚊熊仔等候終極沈判

高手

師父同船

錢數唔完

又唔係入佢隻恆指既熊
應該冇事

正, 臨尾flash左下跌左廿幾點, 最後10分鐘拎番個尾彩

其實好撚嬲今日食唔到幾多升幅

食到都勁啦今日咁大波幅

淡友必勝!!!快撚啲沈

700聽日報復式反彈ok?

師父賭局, 買細開大

又無3.9

收到

今日上過312, 企唔穩
無左聖物圖差咁D力水

刻31600，有請

有請Gamel師兄將聖物圖更新為31600阻力位

就到大佬

u下午偷偷開會

聖物圖目標終於同大佬相近
316
317
318
319
320
唔知師父會唔會用50點做一注呢

師兄
60321點睇？

終於唔使Gamel，寫到啦，有請最新聖物圖

山搖地動、鬼哭神號

今朝都覺得奇怪頭一個鐘100點range都冇
始終冇呂布兄身手咁快

唔答，唔想你哋亂買

師傅

收到 我都係唔多手了

果吓殺上貪心嘜高咗一格走，爭尐挾撚死，好彩食完飯仲有幾格就走鬼算了，聽日睇定先再殺過

留左咁多空位

留手恐有辱師門

唔係爺閪上撚咗去啦，大陸

聽日繼續關鍵，出支中陽坐上100天線，即好友資金大舉殺入場，出支陰燭破50天線就淡友獲勝，安全計或要離場

咁聽日睇實啲先

嘩，做乜鬼跌咗1.7X%呀? 吸血鬼中勁，接近3%，師父又贏

又有靚靚主持睇了

坐咗3次100天線都轟返落去，今日量放大少少，億幾成交，噚日其實係跌嘅，只係勁假低開變粒長上影十字星，以為今日攪掂，上午收市16.6可以瞓覺，收市唔同晒，不過走勢強勁，同版塊正路冇咁弱

多謝師兄

823今日無端端沈判，師父早上話佢賣晒啲嘢，仲有乜嘢前景呀? 叫師奶沽佢獲利離場，神機妙算也

我睇大陸券商都好受a股影響，上證唔破位都難郁

係，A股嘅噚日跌，香港呢邊都跌，A股嘅升，今朝爆上去以為得手，走勢受A股影響，微收升呢邊都係

呢兩間開價閪到仆街

夜啲開定新post，今次一定要用

「辦年貨、搵盈哥」振軍心先得

乜仲未有3.9，又玩美股3.9?

獲騰訊（00700）主席馬化騰入股當基礎投資者的希瑪眼科（新上市編號：03309）獲12萬人爭購，得出初步分派機率。據市場消息，申購一手（2,000股）的投資者中籤率8%，相當於每12人僅1人中獎，而投資者需要抽300手（60萬股），才能穩奪一手。

相比去年下半年3家具馬化騰、騰訊股東的新經濟3寶，以去年凍資王閱文（00772）為例，一手中籤率7.7%；上述眼科醫院股難中程度不遑多讓。

市場消息續指，B組大戶方面，中籤率劃一低至0.24%，以涉資2,596萬元的「頭錘飛」重磅客，最多只能分獲2.2萬股。

希瑪本周五（1月12日）暗盤出場，下周一（15日）正式在港交所（00388）掛牌。有市場人士估計或能大升三成，若希瑪以上限2.9元定價，相當於一手帳面可賺約1,740元，「頭錘飛」客未計使費，帳面只賺約1.9萬元。

屌孖唔夠數

大市今日淡友高位沽緊落嚟，聽日關鍵也，二師兄果然老江湖，上午就襯期指高位平倉Call G好過，無謂同淡友肉搏戰

好好睇實呢幾日！隨時轉勢！

孖9成頭錘飛要俾幾多息 ？

無會開WO
過多兩星期啦

今日唔得閒上黎，好彩有V師兄

話時話老貓尋日出口術真係燈撚死左700

ok我mark低時間

驚大市調整啫，即沈判日，現貨大市跌1千點都係所有均線之上，上升趨勢未變，跌到29900都只係穿條10日線，未穿條廿天線根本仲強勢，穿咗有一半先驚轉勢，升咗咁多啲均線拉高咗，十日線冇乜意思

呢輪我多咗TA分析，不過未必啱㗎，TA解決唔到一個問題

「當人人睇住指標覺得大市/個股聽日會升，其實今日升咗」

換言之聽日唔計平，升跌都係50%

覺得會升時大家衝晒入去買貨今日已升咗，跌都係一樣

我晏晝都瞓咗覺

五十點戰術

就快打大佬，沖三萬二點大關。
師父由22000點，就快瀨足10000點 \|/

今日條友仲冇cap 牙中圖，全部由我同其他巴打cap嘅，辣殺

冇牙中嗰日例牌3部曲

Ready、no her、sleep

就收工，點搞呀? 牙中痴漢fans等足成日差啲冇圖睇

其實差唔多，不過中信招牌響，計業績廣發係好啲嘅

直插

今日佢有係175鋪度出聲，叫人買1478

始終未打大佬，即使出現調整都仍然處於長勢升浪，只係由17年1月升到今時今日，今季季尾出現更深嘅調整係唔過份，估算會落返前區間底部28200

好仆街
個page唔俾number

外圍全跌, vix升2%

我多謝師父送多11萬比我先，聽日買，六合彩師徒對決!!!

屌佢吖班撚屌肯肯定有芒琴日我先講完買六合彩

外圍

道期

TA都叫做係一個簡單方法比人跟trade 用得醒唔醒目就另計。一切皆機率，市場冇方法係100%贏

要沈判了...

準備好！

師父同船 買起曼聯 \|/

支持聽日大跌俾師父帶領熊軍開淡倉

師父唔好上船住呀

Wa diu

淡勢已成

回緊啦

夜期悄悄開波了，牛軍已經鬆懈到一塌糊塗。

我同你哋講，最終的勝利與榮耀，終將屬於師傅！你哋放長隻眼啦

Molamola

點解財演會班人會同師傅夾錢買六合彩？同倒錢落海有咩分別？

我del左股票app。已經咩都唔知

量子金剛棒

每日睇呂布上手，cap鳩頭每日甩轆精彩回顧，真係人生一大享受

燈神點會覺自己燈吖正如癲佬都話自己正常

鳩尾你入黎姐係就快大佬

師傅又入黎芒呀，師傅你好!!!
聽日又會挾多口可以俾老人家你開淡啦

七兄
一齊闖三萬二大關
一齊摑鳩師父個閪嘴

個天閪Fanboy係我個毒男同事,日日對住天閪幅千線圖仲多過對住佢老母
今日我公司來左位新女同事,好撚索, 成班男同事包括我,即時好想溝佢,但無從入手
頭先我地一班人去食飯
食緊飯既時候,個靚女突然話醒起呢排恆指升得好勁,想搵個大師跟下
呢個時候個天閪Fanboy好似上身咁,拎天閪幅圖出來話睇圖睇線

我不動聲色,拎個實戰理論出來,捉住靚女隻手,拎住佢隻手喺賊掠王一篤, 入面嘅環球局勢股票冧把阻力止蝕位出哂來
個靚女驚訝到不得了,個毒男仲傻豬豬口啞啞咁拎住天閪幅唔知幾多百鳩幾線嘅圖睇到眼都突埋

個靚女對沈大師實戰理論好驚奇,好想睇,我就比佢睇,佢拎上手想睇阻力位時,見到實戰理論直接出埋準確數字
佢笑笑口話我古惑想參透埋一份喎
我笑而不語,示範一次實戰理論既阻力支持位幾咁準
靚女見到即時話要試下實戰理論可唔可以一齊參透喎
我地就面貼面咁一齊參透實戰理論午間3.9錢錢錢
毒男拎住天閪幅唔知做乜撚嘅圖睇到咬牙切齒

跟住個靚女話下個星期一想玩下個股,想知到時升定跌喎
毒男覺得係時間比佢威番次,即時用天閪幅圖想從一堆狗屎垃圾股票畫線圖搵潛力股
唔洗講都知, 善用實戰理論既我,一早已經set好沈振盈師父講嘅股票入watchlist加埋阻力支持位,所有資料一目了然

靚女對我個實戰理論好有興趣, 硬係拉住我話聽日陪佢一齊落盤
我話沈師父有提淡倉避一避嘅功能, 到時佢落咗盤之後,只要我地聽到師父講淡倉避一避定係沈一口淡倉就可以搵到哂止賺, 止蝕, 買入賣出價等, 到時錢如噴泉啦

毒男望一望我地兩個有講有笑,再望一望自已一堆線嘅天閪圖
我都覺得好過意唔去

天閪大屍,玩的是賓周
實戰理論, 玩的是女人

聖獸叫囂, 吉兆

痴線
費巴好撚高汁

應該又開車了

費子兄，哄盈，由口號變成膏汁長文

篇文好膏汁

//我話沈師父有提淡倉避一避嘅功能, 到時佢落咗盤之後,只要我地聽到師父講淡倉避一避定係沈一口淡倉就可以搵到哂止賺, 止蝕, 買入賣出價等, 到時錢如噴泉啦//

全文精義

費巴好波

師父喺投資路上幫助咁多
徒兒無以為報
只好送上文章歌頌師父

費巴花式哄盈技巧果然出神入化

食食下飯噴出嚟

潮文

點解冇人理海通
我果陣睇覺得佢夠歷史

大師唔單只派錢俾各位弟子 仲幫埋沈門單身弟子脫毒 功德無量

費子兄果然好文采

between 想問下聖獸嘅由來

聽日就32000

實戰理論尤如九陰真經
只要參透到玄機 就可以屌打其他門派

已開定新post

沈陣營第七十九期 － 辦年貨，搵盈哥

[img]

Fred仔哄盈都係想師父唔好去搞美股

股東減持股權一覽 (18:03)

【東網專訊】聯交所股權變動資料顯示，新世界發展(00017)於2018年1月9日被歐德昌減持10萬股，最新持股數目131萬股。

中國龍工(03339)於2018年1月9日被羅健如減持80萬股，最新持股數目120萬股。

柏能集團(01263)於2018年1月8日被何黃美德減持50萬股，最新持股數目約1.29億股。

金斯瑞生物科技(01548)於2018年1月5日被王燁減持300萬股，最新持股數目約10.12億股。

鐵貨(01029)於2018年1月8日被蔡穂新減持500萬股，最新持股數目約14.91億股。

中國玻璃(03300)於2018年1月4日被Nippon Sheet Glass Co., Ltd減持592萬股，最新持股數目1.03億股。

兗州煤業(01171)於2018年1月8日被鄧普頓資產管理減持170萬股，最新持股數目約1.55億股。

創科實業(00669)於2018年1月4日被FMR減持553萬股，最新持股數目8,834萬股。

北京汽車(01958)於2018年1月5日被易穎有限公司減持1,095萬股，最新持股數目9,944萬股。

金風科技(02208)於2018年1月9日被東方證券減持75萬股，最新持股數目3,235萬股。

股東增持股權一覽 (18:01)

【東網專訊】聯交所股權變動資料顯示，卓悅控股(00653)於2018年1月9日獲葉俊亨增持100萬股，最新持股數目約15.41億股。

中國太保(02601)於2018年1月8日獲施羅德增持58萬股，最新持股數目約3.33億股。

中遠海能(01138)於2018年1月5日獲Eastspring Investments增持92萬股，最新持股數目6,546萬股。

北京首都機場股份(00694)於2018年1月9日獲Aggregate of Standard Life Aberdeen plc affiliated investment management增持100萬股，最新持股數目約1.69億股。

【北水追蹤】滙控有大水喉照住 (17:53)

【東網專訊】恒指今日(周三)動力略減，收報31,073點，升62點，主板成交金額增至1,406億元。港股通成交額為200.32億元，較上個交易日增加約31.92億元，佔主板成交額近14%；南下資金淨流入增加約1.76億元至39.09億元人民幣。

滙豐控股(00005)股價近期反覆向上，今日升1.4%報82.1元，港股通錄得淨買入約22.84億元，為港股通淨買入金額最多之個股。

騰訊控股(00700)股價回軟，跌0.7%報440.4元，港股通錄得淨買入約2,780萬元。

建設銀行(00939)則反彈0.7%報7.65元，港股通錄得淨賣出約9,215萬元。

唔閪買。
怕撚左方唐鏡師父

Fred 巴講既係真理

【港股前瞻】黃國英：市況未算過熱 「唔似好快創新高」

【新增影片】

恒指12連升，創史上最長升浪紀錄，豐盛金融資產管理董事黃國英表示，市況未算過熱，「咁樣拉牛上樹，之前又唔係未見過。」對於後市，黃國英認為調整壓力不大，但升勢可能會放緩。至於恒指會否短期內衝破歷史高位31900點，他表示有機會創新高，「但唔多似好快會見到。」
投資擺陣方面，黃國英建議減磅對息口敏感的本地地產股、公用股；但預期資源股、中資金融股仍可保持升勢。至於騰訊（700）這類強勢股，如有貨在手不妨繼續長揸。

慈愛的師父！
求你垂憐我們！

晚禱文

師父，在你的恩手挽拉中，
我們又度過了平安的一天。

一天的大市，
或炒作、或上落、
或大夾、或沈判，
我們都要向師父獻上衷心的贊美與感謝！

因你在這個時刻看淡，
使我們得以靠你卸下一切的好倉，
將大熊市歸回到你的施恩座前，
從你領受睇淡的豐盛、做淡的慈愛！
哈利路亞，贊美至高的師父！

睇淡的豐盛

仆街啦 英國王都睇淡吸血鬼

我認為所謂加息影響唔大，本地地產股，reits普遍負債唔多，而租金或樓價上行，夠冚息有餘，反而內房股加息週期小心，普遍高負債，借美元嘅

本地reits例如435,得21.X%負債率，每年減少嘅，租金每年上升，只要管理層量入為出控制開支就冇嘢

內房叫負債少嘅410都9X%負債率，2018年我個人認為內房股最好少掂

410息口太吸引
心大心細諗緊放唔放好

多謝樓王詳細分析 又學到野
我諗佢賣產嘅一部分會拎去減負債率
不過今日似基金轉倉
最怕加息資金留出

收多次息先再決定，低位入嘅理得佢先

出年加幾多次都未知，2017夠話加4次，結果2鑊算，12月呢鑊加息都係做樣，都唔敢加太多，2018三次最盡，三月估唔加

Hibor又回落晒，銀行仍然水浸中

CFU 又話HIBOR升。。。
市場既錯。
應升唔升。應跌唔跌

出年加息4-7次

所以呢排成日都聽到D財演話留意住個美匯指數，轉強就會走資，股市就收皮

Youtube專門紀錄師傅上電視既channel執咗

以後仲點追隨師傅

九成同學會同YouTube投訴

好在仲有我要做fund man

youtube好扭曲

連加息都係市場既錯
結果係1-3次

升返晒

根本就想炒到四萬點炒爆個市cap 水

Walletscience

唔怪得我follow少左咁多野

投訴者害人筆錢

跟！
利申得十手

我個LIST得返raga finance睇

道期跌緊0.4%，納期跌0.7%，大家期待嘅沈判日終於黎？

美股全跌？

QQ支持位係幾多？

molamola

今晚係老美入埋油ETF, 師父沈判我啦
一於冚球剷

夜期升番晒

夜期

Amazing!

樓爆 支爆 股爆 一切要回歸基本面 師傅是對的 係市場扭曲泡沫嘅錯 覺悟啦好友

師父，收皮啦你

大膽
天閪對抗師父嘅下場係點
唔使再講啦

淡友連一絲希望都無埋

師父趁你地未訓覺唔出招咋
一陣3.9就出番文, 你地聽朝起身就知味道

midnite 3.9

CFU 你買升定跌呀？

你話呢

技術面買升HIT AND RUN
基本面買跌HIT AND RUN

唔好挑釁師父呀，佢轉身就仆街喇

老美先行受沈

2018 年覺得平保基本面比騰訊更好
回番落去81.6 果d位入大家點睇
宜家個市連升十幾日 各位師兄係睇淡定拉牛上樹式講法

呢排研究TA 愈睇得多入市反而愈舉旗不定
TA成為做trend既小小指標外 關於有興趣股票既清息 大家係由咩途徑睇多架？
萬分感謝

弟子總結師父操盤心得咋

夜期點解插唔落

CFU 用牛仔頂住隻熊仔
CALL 隻QQ 整死連登仔
有時真係跟唔切

一個字講晒：大漲小回

1.要研究點解TA出現依個訊號，而唔係TA出現某訊號要點做！（坊間財演所教既用法全部都冇用）

2.TA係用黎証明你正確唔係幫你做決定，就好似師傅咁！只要你揀啱方向，你自然會發現師傅企左係你對家！

0823 一日就輸到我仆街 ,明明朝早重有大師睇淡，唔通真係沈判日

你死啦 以後師父都會上你船

大膽! 準備接受師父既祝福

師父聽日點開淡倉

逢高加沽

日日咁升佢點沽

師父: 你理撚得我丫.jpg

Between, 5號仔adr 見84

屌..........道指轉燈

沈判來了

唔使太擔心，沈咪由佢沈，有晒經驗㗎啦，唔入場就瞓覺

「該吃飯的吃飯、該燒香的燒香、該收的錢、天打雷劈也得收，徒兒的錢，師父必須要還」

--節錄自《參透實戰理論》by 沈大師

研究得多TA反而舉旗不定咪唔研究

唔保證實贏嘅係咪? 如果對自己判斷分析有信心，睇住張圖可以「描述」到嗰隻股票嘅故事

快速讀十次股市，讀讀吓就讀咗「故事」，你話係股市定故事吖?

唔好同我講你嘅TA有幾利害

分析有幾深

炒股、一買一賣

錯嘅咪瞓低囉

企喺度嗰個啱晒，你話係咪?

節錄自 《參透實戰理論》by 沈大師

美股跌雞碎咁多
大漲小回

13連升在望

炒股的經歷過三個階段，見自己、見天地、見眾生

節錄自《參透實戰理論》by 沈大師

解說:

見自己 - 師父初入股市，經歷87股災、見到自己優勢同弱勢，認識到貪婪與恐懼

見天地 - 經曆過97樓災、03 sars，師父被Call loan，抬錢上銀行贖身，見到自己喺市場嘅渺小

見眾生 - 經過07、15年大時代，超智能控股中伏，師父已然獨立思考，唔再追名逐利，以「救得一個得一個」宣揚《實戰理論》
佢已超脫咗名利，將自己所學嘅啓發股民，教導股民，成為一代宗師

沈門由此誕生

師父瞓左幾十年瞓醒未

大膽.jpg 師父可以不停起身，冇瞓低過

金價上影線令人好不安
師父沈爆我地啦

沈門弟子唔使見自己、見天地、見眾生嘅，見師父就得

沈大師唔瞓低係乜嘢邏輯？

師父點解會瞓低，佢識玩爆炸輪、hit and run

平保好過騰訊咩?
願聞其詳

全部跟大師既都瞓低哂得佢一個企喺度

逆我者昌、順我者亡.jpg

終於沈判了

師父識打詠春拳，王家衛套《一代宗師》講緊佢，江湖就係股市

葉問第二集講打鬼佬，就係打索羅斯

30年功力

沈門成立之初，將師父神喻刻上聖物圖，當時冇幾人相信，一年之後，豪瀨9000點仍然繼續，已經冇人再懷疑了

師父面前
乜嘢信念閪 瘟腫 天閪
通通都係牛鬼蛇神
定必灰飛煙滅

Qq rip

沈判了

CASH IS KING

建行做乜鳩

吸血鬼molamola

Qq Gg

向425 出發

師博又中

呃到1000萬貨

屌

多謝師兄指導

師父不斷輸到瞓低執煙頭同交租，之後不斷起身

巿場永遠是錯，師父永遠是對。只有師父先可以長期站穩腳

要沈判既始終都要黎 吸血鬼都避唔開

沈門弟子請一同敬拜股壇清泉，五絕之首既沈師尊

股壇terminator

師父此刻嘅心情：

到最尾我勝利

勝利

變灰了

Qq跌、5仔升

未加息都咁大升幅

5仔拉牛上樹

5仔gogogo！

今日有85$就食胡

師父\|/
一個壞嘅鬧鐘，一日有兩個時間，會準確。

下，沈左ga la？

c父講左呢句比自己聽，立刻停止跌勢

嘩，跌勢已成，大跌7.51點呀師父

師父此刻心情：

巴菲特：虛擬貨幣幾近肯定是悲劇 樂意賭跌 (21:47)

連登仔又然

仲諗住執平牛

巴菲特恐懼我貪婪？

屌……

得睇礦工連登仔話巴菲特係廢老，唔識科技野，唔接受新事物

二師兄張圖最撚頂癮係右邊隻狗

連隻狗都笑鳩師父

沈判 !!!

來了！胡睇嚟食唔出

5仔痴左線

沈判又發動!
勝利.jpg

向425 出發！

市場扭曲, 夾高派貨

得到師父祝福，我個倉暫時綠色

冇左brake

企鵝is falling

口交所

輸緊100 格，係精神既

當大家睇緊qq、肛交、恆母既同時，提提大家992已經跌左2%

勝利勝利勝利

扭曲扭曲扭曲

一隻5仔撐大市

大貓

係咪又準備上演同一個劇本

淫獸

噚日師父話最叻咪85，咁要睇90-紅底

【實戰理論】美債跌勢漸成（沈振孟）（JAN 11）

近期美國債券價格持續下跌，十年債息升至2.59%，昨日傍晚彭博通訊社報導一則內地「傳聞」，指中國將會停買美債，因為美債已缺乏吸引力。當然，又是彭博報的不知來源傳聞，聽到也要打折扣。雖然筆者也認同，美債的吸引力不大，前景有很大的隱憂，但並不相信中央的決定會這般簡單地流傳出來。其實前年中國已經有減持美債，減持的水平乃接近債息歷史低位、美匯指數接近100的水平。

根據過去十年中國人買賣美債的紀錄，都能夠做到高沽低揸的效果。在2008年中，美匯指數跌至近70水平之時，全球正在沽美債，因為次按危機的出現，當時中國是最大的美債持有者，還大手增持。全世界也在冷眼旁觀，心中恥笑中國的做法。結果爆發金融海嘯，美元急升，美債大升，大陸成功撈底。前年中國在美元十年高位及美債的歷史高位，大手減持美元資産，現在已不是美債最大的持倉國家。

若彭博的報導屬實，也是合情合理。當然，此刻我們難以證實，唯有等時間去証明。但美債下跌之趨勢已成，今年債市將是頗具震盪的一年。

沈振孟

師父好孟料

乜水呀先生

沈振孟

升返既？說好了的沋判呢？

一係師父打錯自己名, 一係賊掠王打錯野

孟字，拆開，係：子+血。
師父洩露天機神諭，比世人參透。

隨時轉燈

邊鳩個玩燈制
阻止師父沈判，大膽!

一棍吽落黎未

升到停唔到，師父

屌，show me shumthing!

同船就弟子出血

你叫師父沈就沈呀，想入貨，食懵咗

師父冷靜點

子+皿
用器皿將眾弟子供師父享用？

同船又會中伏，入貨又怕佢濕我

屌都係靠邊站算

孟？邊撚到孟？？睇過？？？

女體盛

猛變孟, 落閘!放狗!

天閪同船
屍骨無存
\|/

師傅出招睇淡美債黎沈判美股？！

點先參透到天閪隻船係邊

已轉

其實熊軍係咪已經夾死哂？冇力還擊咁

嗰5萬億美金又同師父玩嘢，恆母咁大個盤直拉上去，先破師父睇嘅83蚊，進攻緊「最叻咪85」嘅位置

師父最叻就係立flag
開咩中咩

中 又中

一陣上電視講上左船就大獲

廿四分鐘240億成交...

cls

原來師父主要沈吸血鬼，替天行道，噚日先打50棍杖刑，今日夾手指甲，睇佢認唔認罪

吸血鬼必須受沈

輸咗9000點，淡友冇乜子彈，最多hit and run，英國皇帝講咗

其實有道理嘅，2個人水裡面打交，一個可以上水面呼吸(贏錢子彈多)，一個凈係閉氣，打得長時間實輸

先入大group再畀錢入細group
中！
引牛由295引到311！

但係我想問，咁理論上就唔會轉勢ga la wor
到時轉入熊市係因為班好友突然集體轉身？

其實唔係突然轉身，只係冇更多資金接落去 07為例，美國銀行都玩到差啲破產

好友過於安逸, 俾淡友趁機一刀隊落心臟
成功推翻霸權

再加上，高買個班嘅心態同防守力係超薄，一推就跌，造成骨牌效應

明白了

真係可以突然轉身 吸血鬼係人辦

大家點睇賭股

當市場炒到偏離價值，即有人割禾青，一缺水就會向下，價格升由新資金推動上去，市場建立喺信心，每個人有避損心理，就算再冷靜，當足夠不理性嘅人拋售，再冷靜都會受損，盲俠聽聲舞劍，佢哋嘅動作就自己形成風險

股市喺效率市場，買賣不過係㩒掣，唔同於房地產市場，要買賣最少45日以上，咁就容易信心崩潰

越高追越唔會守

美債熊來了 股市或再升三成

【星島日報報道】美國10年期債孳息周二攀上2.555厘的10個月高位，前債王格羅斯稱美債熊市來臨，而有股壇「金手指」稱號傳奇投資者米勒（Bill Miller）則指，美債息拾級而上到3厘時，債市資金將湧入美股，料美股有力再升三成。美債息昨日續升，但美匯指數回軟至91點。
美國10年期國債孳息周二升7基點，攀上2.55厘水位，是去年3月以來首見，令美國兩年期和10年期國債的息差拉開6基點，是超過1年以來最闊。該長債息昨日續升4.2基點，見2.59厘。
美匯指數則回軟0.65%，見91.92點；日圓二連升，再升1.23%，見111.27兌1美元，每百日圓兌港元重上7算。
Janus Henderson基金經理格羅斯隨即在twitter上貼文，宣布「債市熊市確認來臨」；他去年曾表示，若10年期美債息持續企高於2.4厘水位，是債市轉熊的預兆，但認為投資者這次不會損失很多。
美債息昨日上升源於日本央行宣布減少買入10年以上的長債，引發市場疑慮發達國家包括美國、英國、日本和德國的債券供應充裕，推動債息持續向上。
除了格羅斯，其他幾位基金經理近年都曾唱美債快將步入熊市，有些債息目標較高，例如是3厘以上。
Miller Value Partners創辦人米勒在CNBC訪問中指，債息上升有利美股再創新高峰，就像2013年時，10年期美債孳息突破2.6厘，並上到3厘，美股將跟著飆升30%。
他認為，若果10年期美債孳息這次重上3厘，歷史很可能會重演。

師父手下敗將索羅斯

會計佬fatfat，息價齊賺，重貨808好選擇

高原兄

吸血鬼

師傅又玩鳩燈制

上年3月都係咁諗，用左月供大法入市。叫有參與升市。

你做咩包頭呀

隻QQ 壞佐?

包定先

咁就叫沈判未免太弱

要判就要判得認真啲

唔通今日終止十二連升

QQ沈左成8蚊啦

到5仔和舜宇托市

目標425

要沈多幾隻啦

今朝ao 果口價

你哋有曬準備沈乜鬼

要下午先知會唔會跌勢加速

師傅又搞鳩美股

印象中qq ao 最cls 果口價係有d 參考性
今朝ao 最cls 果下係去左425.4

債市跌即股市仲有得玩，師父曲線承認牛市?

1001

1001 X 2

1001 X 3